叫警察做警犬既入一入黎

狗咁多年都係人類最好既朋友你地咁樣侮辱d狗你地良心過意得去咩

叫開警犬做警察